我就係大台！有錯既！入嚟屌柒我。

邊撚個話只可以有一個大台？我都有一個一人大台嫁！！！果個大台就係我自己！！！

你起左大台，無問題。唔一定有人聽，我地只會繼續「五大訴求，缺一不可」。所謂大台舉行既活動，係岩既我就會參加，唔岩既我就繼續爬山。你同政府妥協既，好！無問題！係代表你既大台。

你完左，我想要既仲味得到，我只會同以往一樣，繼續上街做我地要做既野！所以我根本唔需要理有無大台。有同無都係一撚樣。「五大訴求，缺一不可」。

如果你覺得你已經得到你想要既，你可以落車，但我地仍然係有同一信念既隊友。如果你發現你想要更多，隨時可以上車，開往自由既車門一直為你而開。

不分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

兄弟爬山，各自努力。

我就係大台！

五大訴求，
缺一不可。

五大訴求，
缺一不可。

人人都係自己既大台

我就係大台！

要談判就同每一個香港人講！

兄弟爬山，各自努力。

不分化

一人一個大台
唔該政府同哂咁多個大台傾至好

勿捉鬼

無錯！要妥協既！一個一個嚟！

不篤灰

不抹黑

不割蓆

香港加油！

我有野講！我係大台！

我有訴求

我就係背後既大佬

推

推完